TVB病入膏肓 MyTV廣告費大跌近七成！

TVBloody得重病 靠賤價吸廣告客！

🔸假設有個客想落廣告有120萬個view，本身要俾$12萬
🔸但而家有50% bonus嘅view，即$8萬就有120萬view
🔸再off多50%，結果淨係俾 $4萬

i.e. MyTV廣告費>$40,000，就有66％ off🐒 極Cheap！
結論：食得嬲嬲多，病入膏肓🤢😷

資料來源：
我地係絕對保密爆料人身份，信不信就由你😘

💁‍♀廣告小知識：
Impression 👉🏾 曝光次數
CPM（Cost Per 1000 impression) 👉🏽 每千次曝光成本：每一千個人看到你的廣告，你所需要支付的廣告費用

Read More:

Source：

From A餐雞蛋撞石牆巴打：
記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

唔好因為肺炎就忽略左懶左，其實我地有好撚多條戰線可以打，每日問下自己為左場運動付出d咩

平左咁多
當年做marketing最多9折

而家上tvb賣廣告係唔道德既行為，同撐狗一樣

幫推成績表

Lm

cctvb新聞死不悔改.尋日仲要報假新聞

保持憤怒呀大家

寧願零廣告收入都由得袁志偉繼續報假新聞

支那仲有無錢射比黨員袁志偉，TVB而家既影響力真係歷史上新低

反而VIU TV 多左好多廣告

drop to 0

巴絲打加油

推

certified

冇睇cctvb 好耐
見到屋企人睇
馬上轉佢台

Push

抵撚死

如果佢一早搵旺旺就好

繼續報假新聞 等做亞視啦

唔好比佢停

好波

一齊夾錢登多次蘋果廣告有限公司，之後又會再跌多七成

屌已經完全變左以前亞視咁

咁平，仲買嘅Brand 感覺好cheap......

警察殺人

多謝有出過力Ge 巴絲

唔夠

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

tvb衰極收視都廿幾點
viu 幾多點呀? 睇過

死攬住佢穩維新聞台抵死

Jeng

多謝手足同一班清算師

睇到個標題

手足好波

push

加油

老豆老母成鳩日開著fake news台睇

p

邊個係TVB落廣告, 邊個就係垃圾

推到tvb廣告少過rthk!!!

其實買廣告會被八成香港市民杯葛
真係傻先會賣
除非惠康嗰啲唔驚你杯啫

tvb執笠會唔會搞慶功宴？

到搶購日用品既時候過左一樣清算惠康，tvb咁大間公司而家咪又係比班手足打殘

做得好 ! 咗佢啦，中央台

認真 以前點屌都會開著TVB 因為係種習慣
但而家開電視都係開32台VIU
TVB食老本食得太勁
徐左有時睇愛回家
其實實轉去VIU
最重要VIU 跟本拍劇係冇包袱
例如近呢一套電視劇好人好姐 D角色幾新鮮
題材又夠新

相反TVB D 藝員我真係睇到想嘔

劈得夠平既話，
可以幫襯tvb買廣告
播每日文宣廣告

佢會肯播？

幾平都唔會幫襯佢，何況tvb中共機構黎

咁鬼平 一陴買咗未夠一半view就執笠
廣告商去落ViuTV 同開電視啦

袁狗以為有人會俾人收篇？

佢敢播？ 中共同佢斬欖

推 ＋1

報假新聞是要還的

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

食屎啦tvb

youtube view數
多點就有錢賺

為咗一個新聞部放棄整個電視品牌

港台唔可以接商業廣告，就嚟有線同now收費新聞台仲多商業廣告過無綫新聞台。

【抵制TVB新玩法】 舉報TVB facebook 廣告，壓低廣告曝光率！ (9 Feb)

你當佢人民日報、環球時報咁睇就fit曬

快D死啦，仲有3成

根本得返好少公司會去TVB落廣告
要針對佢地黎抵制杯葛根本唔難
而且敵在明 我在暗

［TVB日任］8/2 吳幸美代言嘅量品枕頭 睇撚住呀

越嚟越少人洗版
大家要記住一齊幫手呀

而家好少人抄廣告

真係少左，大家都好緊張肺炎，所以先開po吹雞

推 點都要tvb收皮

無所謂。。好似亞視冇廣告都生存到。
到時冇晒演員， 買片就算

Molamola

問黨攞錢啦

同樣既價錢我睇Fox / Netflix 算了

osiodhsiuh

pish

推到執柒

新冠肺炎呀拿

武漢肺炎就武漢肺炎啦撚樣咁鐘意維穩

屌你係cctvb落廣告個啲中哂武漢肺炎死

好似好多新聞媒體都開始跟奶共世衛叫法

祝 cctvb 收皮

咁撚樣改名 , 如果又多隻新, 呢隻咪變左舊.... 到時又新新新新肺炎

大家唔好淨係罵 記得做任務

bigbig channel 又唔跟人地HKTV 賣口罩

不了不了，怕武漢肺炎

TVB幾時播旺旺呀？ 想睇佢得返啲大陸廣告

介未計班targrted customers係窮酸廢老
有錢嘅男絲絲個個月去日本洗乜買逼逼娼奴

老母睇完viutv news之後返唔到轉頭

試下 6pm 7pm轉一轉台比佢地睇下

成績表

電器死城賀佢老母

眾籌去落廣告，落光復香港時代革命?

幸福醫藥同trivago走埋就真係差唔多要拔喉

邊個貪平而家喺cctvb登廣告就要自求多福啦。

佢地開始搵d tvb人去拍youtube 會crossover唔界別既人 見到tvb所有youtube片不論係咪佢地channel 一論唔click 唔小心click咗就dislike report
全方位打壓tvb

thx bro

TVB我屌你老母

我真係恭喜你啊

老母話要一次過幫Wiki執仇

咩年代呀,仲睇電視

就嚟平民都可以比錢落廣告

倒錢落海

緊係唔比錢佢賺
佢比得你落肯定會改到咩字都出唔到

Rip cctvb

俾咗錢簽咗約，佢有得改內容?
唔熟廣告業，純粹諗緊點宣揚自己人理念

要佢汁笠

仲有人睇

Push push

繼續 邊個落廣告就杯葛邊個

笑死 裝左隻fire tv就自動cut左tvb啦

連登仔可以做到呢步好勁

一定要收佢皮

好波！！！

劈夠9成都冇用啦...搵TVB宣傳 = 倒自己米

仲未夠

林鄭精神 , 引入TVB

publisher 有權唔接既，同埋都會有ad review

加大力度 致於死地

，

TVB 個 box，送俾我，我都唔去拎，正一仆街！

佢唔接就算?
都係諗下有冇得利用姐

推到cctvb仆街

亞視都可以永恆，TVB準備好未？

去美國整個聯署，制裁tvbuuby 入境美國

真，啲人冇嘢做就喺屋企睇電視

等執啦屌你老母

如果廣告商拍個撐黃或者叫口號嘅廣告逼佢賣有世得諗?

話時話依家真係無再鳩吹收視幾多點

big big shop有賣口罩，但都係賣晒。

800個samples任佢up啦其實，搵d超市卷利誘下就得

有冇details講多d

要繼續，cctvb新聞死性不改

推 繼續做任務

辛苦手足

Cool

夾錢整個黑警藍絲死全家廣告俾廢老睇
送埋錢俾你洗唔好話人迫害你

打爆班仆街

再加大力度叫多啲人抵制Tvb

爽

快d

尋晚數過開電視10點幾時段有成7-8個廣告，唔知cctvb有幾多？

打Tvb戰線嘅手足好型

每日追擊tvb

CCTVB仲好多廣告抵制

你都可以一齊做

既然咁開心 大家就要繼續努力

成日話 “…美國……抗衡中国…”
又咩 “中国或成為最大贏家…”

潛移默化

推呢啲post

我要佢收檔

其實變成只有廢老睇
依家需要VIU 整個廢老台
咩老人癡呆症保腦訓練
搶走埋佢剩餘價值

講下有咩廣告商

我覺得最後TVB會賤賣俾wiki wong

喜訊報捷

仲有你個名

連登仔好波
希望有生之年可以見到 CCTVB 收皮

抵死

tvb宜家同當年亞視一樣
落佢廣告整臭個brand

廿幾點？用果幾百戶唔知存唔存在既家庭黎計？
咁即係幾多人呀？睇過

講樣事實
TVB沒落正是TVB最大投資者所想

建議CCTVB執咗新聞部

GOOD

又扭曲事實

推 多謝樓主整理

你睇佢呢幾日播愛回家首歌播幾咁多次就知咩事啦

搞飯局

推呢個

狂賀！祝捷！

要佢執

幫推，一做做到底，大家唔好疏懶，加油！

最近特別鍾意係Expedia訂房，然後last minute取消。
Book一聲，又取消咗。

當然要睇清楚啲terms啦，要揀有free cancel嗰啲，仲要睇清楚邊日前取消先係free呀！

執撚咗佢啦 你老味！

啱啱好奇轉左去cctvb 一個廣告都冇

繼續等佢封粒

已叫全家轉睇ViuTV

林鄭精神 , 好野.

20：54－21：00 83台

廣告
香港信貸
維特健靈

政府：存款保障計劃
特約：中原地產、法興輪證
BigBigShop：華記永昌

其他都係節目預告同節目（2個）

0900pm J2
得一個政府存款保障廣告

仆你個街無線嚟嘅

不能鬆懈 繼續努力

唔執笠唔收貨

張繼聰會好傷心，翠華亦會好傷心

落廣告嗰個都係打工

成page嬲嬲洗版大老細會問

洗咗錢買嬲會畀人屌

邊個會洗錢落廣告買負評

終於有望睇到cctvb收皮

冇睇電視好耐，得屋企d藍絲廢老睇， 前幾日聽到佢地講：乜viutv 個台咁多廣告既，等個廣告時段等左好耐先完， tvb 而家都冇咩廣告咁

唔使睇都知咩環境
Tvb快d仆街啦

唔係tbb落廣告就係最佳廣告效果

bigbig channel有咩睇仲

依嫁仲睇呢d點數就唔柒洗開個逼逼channel啦傻閪

Fk tvb

仲有我個名

免費幫人出廣告，比錢先抽走

會唔會有得救？

T V B冚家産

某程度上仲衰撚過亞視